{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023834",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000108607",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 모닝스카이"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数31室で構成されています。 近くには京春線南春川駅が位置しています。 宿では韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。 客室価格は2名1室基準で、人数を追加するたびに1名当たり10,000ウォンずつ追加料金があり、布団の追加時にも10,000ウォンの追加料金が発生します。 もしスタンダードな韓室マットレスが3つある部屋をご希望の場合、宿泊先に連絡して予約してください。 宿の入室時間は5時で退室時間は12時です。 もし所持品を置いて行かれた場合、1ヶ月間保管して廃棄される予定です。 宿泊施設としては、各客室では5G WiFiが使用でき、充電器も備えられています。 1階にはカップラーメン、水、レンズケース、各種グラスが無料で提供され、各階に電子レンジ、氷浄水器、コーヒーマシンが備えられています。 2階には洗濯機と乾燥機が利用でき、洗剤は無料で提供されます。 駐車場は計15台が収容でき、バレーパーキングが可能です。 訪問者のレビューによると、モーニングスカイは清潔で親切な社長と様々な施設が完備されたリーズナブルな宿で、騒音と陰気な雰囲気がなくて良いという評価を受けています。 また宿の周辺にはコンビニが多くて便利で空気清浄機があって空気が澄んで過ごすのに良いそうです。 この宿泊施設は清潔で駐車施設が便利で、細心の配慮で宿泊客を迎えています。 ただ、冷蔵庫やエアコンが故障することもあり、不便な経験をすることもあります。 寝室は問題ありませんが、トイレが多少不便な点があるようです。 全般的にリラックスできる宿泊施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の総客室数は何室ですか？",
            "answer": "宿泊施設の総客室数は31室です。"
        },
        {
            "question": "近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "近くには京春線南春川駅があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのような言語で案内をサポートしていますか？",
            "answer": "宿泊施設では韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "客室価格は何名1室基準ですか？",
            "answer": "客室価格は2名1室基準です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数や布団は追加料金がありますか？",
            "answer": "はい、追加の人数ごとに1名当たり10,000ウォンずつ追加料金があり、布団の追加時にも10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "韓室マットレスが3つある部屋を予約する方法はありますか？",
            "answer": "スタンダードな韓室マットレスが3つある部屋をご希望の場合、宿泊先に連絡して予約してください。"
        },
        {
            "question": "宿の入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "宿の入室時間は5時で退室時間は12時です。"
        },
        {
            "question": "所持品を置いて行った場合、どのようになりますか？",
            "answer": "所持品を置いて行かれた場合、1ヶ月間保管された後、廃棄されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では何が提供されていますか？",
            "answer": "宿泊施設では各客室で5G WiFiが使用でき、充電器も備えられています。 1階にはカップラーメン、水、レンズケース、各種グラスが無料で提供され、各階には電子レンジ、氷浄水器、コーヒーマシンが備えられています。 2階には洗濯機と乾燥機が利用でき、洗剤は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台収容できますか？",
            "answer": "駐車場は計15台が収容できます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の評判はどうですか？",
            "answer": "モーニングスカイは清潔で親切な社長と様々な施設が完備されたリーズナブルな宿で、騒音と陰気な雰囲気がなくて良いと評判です。また、周辺にはコンビニが多くて便利で空気清浄機があって空気が澄んで過ごすのに良いとも言われています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利点は何ですか？",
            "answer": "この宿泊施設は清潔で駐車施設が便利で、細心の配慮で宿泊客を迎えています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の不便な点はありますか？",
            "answer": "ただし、冷蔵庫やエアコンが故障することもあり、不便な経験をすることもあります。寝室は問題ありませんが、トイレが多少不便な点があるようです。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はリラックスできますか？",
            "answer": "はい、全般的にリラックスできる宿泊施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 497,
        "QA": 651
    }
}